# Unionwell Arabia

يقع مقر Huizhou Unionwell في جنوب الصين ، وهو محترف في إنشاء وتصنيع أنواع من المفاتيح الصغيرة والوحدات والمكونات الإلكترونية الدقيقة الأخرى الفعالة من حيث التكلفة ، والتي تم تجميعها على نطاق واسع مع العديد من العلامات التجارية محليًا وعالميًا. تقع في البوابة بين شنتشن ودونغقوانغ ، وتغطي ورشة يونيونويل أكثر من 22000 متر مربع ، وقد استمتع فريق البحث والتطوير والفنيون لدينا بتجربة عميقة من النجاح المشرف على مدى 20 عامًا. بفضل الإبداع المتتالي ، تتمتع يونيونويل بقوة خاصة في تحقيق سلسلة المفاتيح الصغيرة عالية الكفاءة وسلسلة المفاتيح المقاومة للماء وسلسلة المفاتيح الدوارة وسلسلة مفاتيح الضغط على الزر وأنواع المفاتيح الأخرى على حد سواء ، بإجمالي إنتاج 300 مليون قطعة سنويًا. بعد اختبارها بالكامل والامتثال لشهادة UL و ENEC و EK و CQC ، تعد مفاتيح الجودة لدينا أفضل مفتاح لتشغيل أو إيقاف تشغيل معظم الأدوات الإلكترونية والأجهزة المنزلية وإلكترونيات السيارات والأدوات الكهربائية.

نحن شركة تصنيع مفاتيح بخبرة تزيد عن 25 عامًا في صناعة المفاتيح. جميع مفاتيحنا لديها موافقات UL ، ENEC ، EK ، CQC إلخ. تستخدم مفاتيحنا على نطاق واسع في الأجهزة الإلكترونية والأجهزة المنزلية وإلكترونيات السيارات والأدوات الكهربائية ، وقدرة الإنتاج السنوية أكثر من 300 مليون قطعة من المفاتيح.

Website :  https://www.unionwellarabic.com